仲記唔記得尋日個個大大聲話要「還眼」啊！？

說好了的「還眼」呢？
變撚咗佔領中環
你唔係要人「還眼」你入來把撚啊？
定係「還眼」都要顧及外國人嘅觀感
觀感差就唔還喇？
重新諗下呢個幾月，前一兩日發生咩事？
你哋啲同仇敵概去晒邊？
為宣傳而宣傳
咁你哋仲要唔要「還眼」啊？